Копируем проект к себе

запускаем докер, выполняем команду `docker-compose up`

как все необходимое скачается запускаем сервер командой `php ./CI/spark serve --port 8081`

локальный сервер запустится по адресу http://localhost:8081

для запуска миграции необходимо выполнить команду `php ./CI/spark migrate` либо перейти по адресу http://localhost:8081/migrate

На странице http://localhost:8081/form будет форма с полем под ИНН где можно будет проверить работу скрипта
